[有圖］懷疑將軍澳佛教志蓮小學協助黑警出賣手足

傻啦，點會有D咁嘅事

順帶一提本人熱愛生命，性格樂觀，並不會參與任何非法活動，亦絕不會自殺

解釋下 睇唔明

學校天台有個人
夜媽媽除左黑驚仲有咩人會係呢個位睇野

校工？

夜更保安

校工咪可以

學校有校工夜晚係到住嫁嘛 可能食花生

有可能係食蕉大叔/校工大媽炒車 但係志蓮有另外有一樣嘢要屌 就係幫阿樂仔打齋
樂仔基督徒嚟 全世界開曬聲話悼念唔好帶香燭冥鏹 你仲夠膽死嚟開埋壇
就算我本身係佛教徒 本身個人唔中意基督教 呢鑊我都要屌柒佢哋 請各位巴絲打幫手屌屌